D撚屌真係IQ50都未必有！

熱狗呃智障人士錢！

似乞衣多D

佢真係當自己賽車。

其實可唔可以揾人paypal課金買"熱狗正契弟"刻哇之後再退款？

刻落佢條J度咩價？

戇柒鳩

歡樂滿東華

開頭睇以為課金叫佢紋咩都得, 原來唔係

不如開個 "你課金, 我食飯", "你課金, 我買樓", "你課金, 我發達"

白L7痴

云伯MODE: 你課金, 我叫雞

咁我不如課俾個咩"阿年大挑戰"﹐玩下手佢仲可能肯紋一碌鳩上身。

個slogan好似頭d裡面阿澤同周杰倫對話咁

熱狗：加入熱血鳩痕啦
正常人：唔識啊，咩嚟㗎
熱狗：唔駛識嘅！ 你幫我課金㗎啫 你諗吓，你課金，我紋身，幾有前途啊！嚟兄弟飲杯！
正常人： ......

由金主揀雞

兩條撚屌負皮，繼續喇咪停啊！

用paypal課完之後退款咪得

好好攢喎屌
等我加入熱血公民先

係咪巴打？人少少認咗佢喇。

係啲低能仔先俾錢佢地洗